其實有咩賭波抽名派錢post係真係派錢

我真係中過，果時有入比我